[Switch/3DS集中討論] Switch and Play! Switch機主評測收集區! (11) 3 1

Switch and Play
遊戲生活變得更加互動
Nintendo Switch 2017年3月3日 HKD2,340 於香港正式發售
不設鎖區+國際牛

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

近期發售遊戲

Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版 9980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版DX 13870YEN
Switch 3月3日 信長之野望 創造 9800YEN
Switch 3月3日 PUYOPUYO魔法氣泡&俄羅斯方塊 4990YEN
Switch 3月3日 JUST DANCE 舞力全開 2017 USD$59.99
Switch 3月3日 1-2-Switch 4980YEN
Switch 3月3日 超級炸彈人R [中文] 4980YEN
Switch 3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II 8800YEN
Switch 3月3日 魔界戰記5 6980YEN
Switch 3月3日 祭物與雪中的剎那 4800YEN
Switch 3月3日 VOEZ 2500YEN (DL版限定)
Switch 3月3日 The Binding of Isaac: Afterbirth+ 39.99 USD
Switch 3月3日 Fast RMX 19.99 USD

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

3DS區三大吉祥物

post(11)

(11)
唔好推

請問各位,邊到有DEMO機可以試>